# ТестированиеTinkoffID
Данный раздел посвящен тесированию

## Что нужно сделать

Для тестирования интеграции продукта TinkoffIDи методов TinkoffOpenAPIс партнерскими сервисами предлагаются следующиесценарий взаимодействия:Тестировщики владельцы карт:Для получения SMSс паролями для авторизацииукомандытестирования должны быть выпущеныдебетовыекарты Тинькофф банка.Тестировщики могут воспользоваться как уже заведенными картами, так и выпустить новые.Владельцы карт прочие лица: В случае отказа командойтестированиявыпускать банковские карты Тинькоффнеобходимо выполнить следующие шаги:1.Открытьдебетовуюкарту(TinkoffBlack)на другогосотрудника компании(например менеджера).Важно:у сотрудника не должно быть существующих картТинькофф;нельзя дополнительно открыватькредитную карту Тинькофф;2.Отправить письмокоманде Тинькофф, в которомбудетуказано,на какой телефонный номер(тестировщика)необходимо изменитьполучение SMSпо операциям карты.Альтернативный вариант: настроить редирект SMSот Tinkoffна номер телефона тестировщика. В данный момент это позволяют сделать тольконекоторыеAndroidплатформы, у iOSэто сделать не получится.3.Подтвердить по телефону смену номера(будет звонок сотрудника банка)Клиент должен знатьна какой номер будет произведена смена4.Провести тестирование5.Обратиться в банк с просьбой смены номера на исходный6.Подтвердить смену номера